祈妹就係正義！

我愛你！！！！！

邊撚個來?

我老婆

又黑祈妹

屌你我真心鍾意

食屎狗！
唔記得咗買飛！

下,係人都上得架WO

再講打爆你個頭 lomo ching

你唔再睇豬頭就係我好兄弟了

好睇 唔睇=mk

好

你最mk

認咗？

邊個黎

認咩
係雞?

約你決鬥

你港毒狗 配不上牙祈

過氣啦

織部里沙>>>>>>>>水瀨祈

大佬==唔到你講啦

你?

who

咪臭係

配音就配音啦 唱乜野歌呀
係咪唱live 求其叫幾下就叫炒熱個場

我撐會然藍井

想挑戰下自己姐 唔得咩==
不過首歌係幾麻麻

聽到阿祈唱crossing field真係打哂冷震

挑乜戰自己
配音都未配得掂啦
講黎講去都係果幾個角色

咁惡做咩

我講事實

嗱 做人公道d 佢配音算係咁 算係比較紅果堆 但係唱歌真係不了
仲有成日西面扣分

短鳩快d出來！我一個打唔到兩個

紅黎講
佢係配得好果派

小倉唯>>>水瀨

小倉唯又係聽到佢唱歌會打冷震....

好痴線 咁都講得出==

有自己既代表作 係人都識
水瀨一首歌名都講唔出

講緊配音

==

短鳩仲未出黎救你

佢諗緊點駁

技術兩個都差唔多啦 其他嘢都好睇個人喜好

agger
祈祈QQ

陣間食飯時間就收你地皮

98

水瀨=枕營業
認同請分享

你唔畀人打冧就無天理

支持祈祈

好驚>_<

係咪格甩底有毛個個

有聲有畫面
召喚jpg

嗰日遲咗起身無幫佢

ching好搶口

估唔到牙祈咁多anti

神父今次高質

高橋李依世界第一

黑肉

邊格有毛？完全搵唔到

仲有有冇link
想奶

你咩雷母教教徒來

邊度有毛=.=

咪係=.=

我幫佢做激光的
下面都係

唔好低質

我鍾意雷姆個角色同人設，但聲優黎講李依真係勁過祈妹

點勁法

識cosplay

屌你以為係guilty crown嗰個

樓豬k扑狗又黑肥妹

真心鍾意牙 下年john fanclub

垃圾

祈妹世界第三

過氣

佢做聲優好好多，把聲夠多元化，而且樣好過祈妹。
祈妹個表情成日都好似好串咁

水瀨次次見到啲毒撚fans 心裡面都係咁恥笑

不要背叛我祈

笑緊你條毒撚呀

下次唔敢了 不要串

我同短鳩都唔係毒撚

佢個樣啱佢

btw 見到個標題諗起佐倉

臭臉祈
啤撚死你

錄節目 臭串

毒撚 きっも噁心

我老婆對我以外嘅男人係比較cool
btw你都キモい

打得贏我再講

祈黑我屌你XX

改我ok?

屌你老母起我底玩到咁大！

扮咩 你睇K扑